吉野家細牛同大牛份量差幾遠？

碗一樣
份糧又差唔多
價錢差得遠

細70g，大105g
利申:做過

呢個唔知，一番出果陣，岩岩辭左工

真係榜？

一個細牛加大牛

教新人會講埋同示範，但基本上出餐就一定唔會磅，根本冇時間，完全憑感覺

平時梗係唔會
但無客既時侯榜牛係其中一樣可以玩既野

清，教下個牛汁點整

第一滴牛汁點黎我都唔知
佢開新鋪會係好多分店每間拎少少牛汁
到新鋪落返牛爐 再落好多貨名叫煲湯牛肉既牛落去煮 d牛煮完會唔要 咁先係牛湯
程序有記漏都唔出奇 因為呢d係d大佬搞
所以你基本上係整唔到架啦
利申：發夢做過

細牛同大牛根本無分別

連仔一齊大力屌！
過幾日又有優惠啦

將細牛既份量減少
咪有分別囉

我印象中好似係用個白膠桶，加包牛汁粉，之後溝熱水，狂攪就完成，始終係快餐店，冇咩特別技巧

白膠桶個d無牛肉味架
只係好似平時係街打邊爐煲水加水既作用
最主要一定係煮緊個煲

聽人講一打開個濃縮牛湯就好撚攻鼻，要加好多熱水沖開佢再煮。咁先變番我地食果啲撈飯牛汁

唔知真定假

真

牛肉汁有得買 平時都係屋企整

我多數自己溝
豉油：味霖：料酒 2.5:1:1
加少少鰹魚粉 糖 我
然後用個汁淥肥牛

一番真係多好撚多

有冇人知邊爐個濃湯底係咩牌子？

d 肉都係薄戚戚

Bob叔有教 上youtube學

成塊牛扒俾你好無
垃圾牛當然要薄

記得之前有個巴打倒走過個牛汁 之後比老細屌到佢飛起 因為好似話個牛汁值幾千萬

唔怪得d牛汁咁淡

唔撚係呀，去其他分店拎牛汁番黎 咁第一煲牛汁邊度拎 日本運黎香港？

有d分店有出飯機, 真係計足大飯/細飯出幾多g

六十間分店
ching 咁講法 淨係牛汁都十幾億

隨機佈置牛肉

男汁有幾千億㖭啦

馬鞍山人永遠都唔會知有咩分別
因為根本無得食

描撚準未

講到馬鞍山人好似唔可以去其他地方食飯咁

吉野家有日本分店？？？

你真唔知定假唔知

乖，小息去同同學玩捉伊因
唔好偷雞上連登

佢可能以為吉野家係本土品牌

應該係𠮷野家

邊撚個會咁得閒做示範 我做緊個間都冇人理鳩你

香港唔係日本個間
香港個間係買日本個代理姐

個重量係個碗既重量？

好多時叫大牛比錯細牛
下午茶時間90%會比錯....

馬鞍山人殘廢咖嘛 成日講馬鞍山冇吉野家就世界末日咁

香港好食過日本 利申2邊都試過

d人好中意羅牛汁！咁咸點吃

牛/牛汁我就覺得差不多
不過日本不同分店的質素比較穩定
香港有啲舖可以做得好差

日本好在啲飯比較靚

日本既係食松屋

真 想學都係無客先企埋去玩下
新人9成去左出烏冬同麵個d夜晚出火鍋

去日本返酒店前一定整碗 又平又好食 啲米

洗下米咁..
煎下雞

淨係牛肉日本都贏十條街 你究竟食過日本吉野家未？（雖然松屋好味啲）

特登出去食吉野家真係好戅鳩

利申 戅鳩嘅一份子

Btw sukiya 都好正
香港吉野家

我

咩
其實隻汁要調到吉野家既味係唔難

利申 次次食吉野家牛飯加汁都肚痛 可能d汁太肥
但我又鐘意食
所以自己調

唔係溝左之後 係開新店個陣由日本攞黎既原牛汁

無聊到

打邊爐隻餐肉係咩牌子 好正
利申食開屎

大碗284g +-10
細既唔記得
一番同大碗一樣份量
利申 做緊

飯係大牛份量，牛肉係細加大

你認真？

廿年前荃灣廣場未大裝修，仲有瀑布個時已經有吉野家，個時同阿媽第一次食$22 牛飯
真係好好食，唔知係咪元祖日本開過黎

西貢笑而不語

頭先雙併外賣番到屋企見到係雙牛

屌

兩啖飯左右

薄先易食

打邊爐個濃湯係咩湯嚟 出面有無得買
甜甜地咁好鬼正
就係為咗個濃湯先去吉野家打